"Ik weet niet of hij zal kunnen komen, Harry.
Hij kan nu naar Monte Carlo met zijn vader."
"Ah!
Wat een gedoe People's People zijn!
Probeer het en maak hem komen.
By the way, Dorian, je weggerend heel vroeg gisteravond.
U links voor elf.
Wat deed je erna?
Wist je meteen thuis?"
Dorian vluchtig in hem haastig en wordt gewaardeerd.
"Nee, Harry," zei hij, "Ik heb geen home tot bijna drie."
"Heb je naar de club?"
"Ja," antwoordde hij.
Hij bits zijn lip.
"Nee, dan bedoel ik niet dat.
Ik heb niet naar de club.
Ik liep.
Ik ben vergeten wat ik deed....
Hoe nieuwsgierig je bent, Harry!
Altijd al meer willen weten over wat men gedaan heeft .
